求咁多位巴絲入嚟屌柒我依個渣男

是咁的 我依個渣男 有女朋友仲去flirt女 我抵死為咗一時嘅新鮮感而去傷害咗我女朋友 我依家好後悔 好想死 我想挽回返我同佢嘅感情

Flirt女啫 都未屌

冇咩好講

呢d好似鏡咁
裂左就係裂左
建議唔好扮無事發生 咁仲衰

不過你要有方法補救
點補救視乎對方重視咩最想要咩

渣你老母臭閪咩死仆街

身為絲打表示讚同，同埋真係要介flirt女嘅習慣

你改口fuck boy啦
渣男=蝗

分手啦
下次flirt人之前諗吓後果

放心啦 會有報應

巴打分咗手？

廢柴

我係垃圾

侮辱咗垃圾

我唔知道可以做乜.... 我想補救

放過你女朋友啦 你會有報應

同女拍=+1 同男拍=-1
同本少爺扑一次贖罪啦😊

係我既話就唔會原諒信任冇左就係冇左

人地巴打問你分左手未
我都想問
分左就盡量send道歉文俾前女友啦
wtp blk左你，你就電話訊息，再無就email，如果email都無就手寫信寄過去
如果唔係怨氣無解決 你準備俾周圍圈子唱衰

真男人

你要同對方講對唔住 喊曬口咁
唔好係連登抒發曬抱歉既情緒
無幫助解決對方怨氣

剛剛分左 打電話講好咗 我做咩多無補於事
係佢眼中我就係賤男一個 睇返其他留言 我決定唔再打攪佢 結束依段感情先係對佢最好

咁繼續flirt返條女先
返正原女朋友已成往事

啱呀 繼續食女 女死女還在 爽

68099551吉彦靜做人二奶

佢咪就係男主角囉

咪係，死返上去啦大陸仔

對唔住講得太多 係佢耳中已經變咗廢話
我後悔自己衝動 貪新鮮貪玩 好似講到佢欠左我咁要佢原諒我 我唔應該去怪佢 我唔應該逃避現實

失去左嘅 先識得去珍惜

留名 男女主角喺哂度有花生食

可惜已經太遲 我唔再奢望佢嘅原諒 希望咁多位可以屌尻我依個賤男 佢見到都會開心啲

個頭開到咁核突
預好快散wor兄台

快撚d去扮自殺博同情

我而家鬧你 你前女友會見到？

如果係 我盡情鬧架喇 你唔好跳樓

我想要嘅唔係同情 亦唔需要去搏取
我想嘅係原諒

難d wor
好多人將原諒同走返去自己身邊掛鉤左
講翻清楚唔係要對方返黎再道歉會舒服好多

鬧啦 樓上po link嘅就係佢
我想跳落去 但我冇勇氣

推

原諒唔等於信任

用渣男呢個字好撚大陸
Btw鳩痕快啲分手 唔好害人

係 佢已經唔信任我 我做啲咁嘅嘢係抵死 除咗悔氣說話 我都唔知講乜可以挽回到 我憑乜嘢去可以愛佢 我傷得佢太深

你好 我mon緊

咁假膠feel既
賠錢可能有用 直接過錢比人地
時間就是金錢
人地曬咁多時間係你到

咁你依家喺邊 唔好亂嚟先

多謝你 巴打
佢係我初戀 所以我真係唔識可以點做 不過都可以話係個藉口 係我自己唔去努力維繫感情

身邊有個出軌既舊同學
下一段戀愛被對方出軌
無左4年青春同金錢

其實真係有報應
係你不知不覺

係街度 無家可歸

樓主初犯？

第二次

洗唔洗過嚟請你食下嘢 你喺邊頭附近
呢排成日落雨 喺街好危險

對出軌樓主最大既報復既乜春都唔教佢
條友下一段戀愛就會衰第二樣野又分手
唔好教精佢
不過出軌呢樣比較明顯就算

咁就報啦 我自己抵死 做錯咗決定去flirt女 都冇得後悔 我唔會再怪責佢 只會怪自己當初點解要咁做

明白你點解咁嬲

我諗除咗表面嘅嬲，其實內心都好失望同好心痛辛苦了

我只係發洩我嘅不滿 呢啲人唔值得我再浪費時間

所以幫我屌9佢thanks

我第二次 佢之前都有一次
不過嗰啲都過咗去 一件事還一件事 係我衰格嘅

挽你老母呀

你係度講乜撚嘢
我乜撚嘢都無做過 我屌你老母
自己出軌仲要屈9我

睇仆街仆街最爽

屌樓豬都廢事
絲打唔好為d咁嘅人傷心
佢講得出d咁嘅嘢 點會冇下次
好快有報應 你俾attention 佢佢反而會high
勿成全
Let him know u dont fucking care

再怪責佢？

即係怪責過佢？

個人認為一夫一妻制唔岩你，你鐘意玩就去玩飽佢唔好浪費人地時間光陰傷人地心搵女朋友。

你有冇撚病呀 仲要屈9我 我屌你老母

多謝 等佢自生自滅

Yes 話係我問題

你嗰陣時咁樣 我都好心痛 同 失望
我點會唔知你今次嘅感受

想就去做，唔好得個講字

why
你自卑囉
要靠異性肯定你既魅力先有自尊

支那傳統係正印幫相公搵埋妾，除非莫水

巴打分析得幾好

你收皮啦仆街 咪撚屈我 你係唔係燒壞腦
你已經誠信破產 講乜都冇人信

［人血饅頭］有人借反送中食女

依單係乜

冷靜啲諗一諗, 如果人哋對你都已經冇曬感情, 不如分手搵個第二個

屌原來呢個係你 嗰陣我有mon呢個post
一睇就知你用條女引鳩條狗公啦
我唔信條女會知道你係仔仲會覆你囉
仲比錢你洗？抵你ex唔要你

flirt條咁樣衰既女 冇得原諒

宜家好意思怪我

佢條女已貼咗樓主

我依家同佢攤牌囉
由始至終其實係我個ex為咗貪嗰幾百蚊 而去flirt條厹

樓主，做返個男人ok?

我想知當時個女仔知唔知你個ex有女朋友？

笑死 自己做錯發爛渣

知

咪互相報復囉 依家

你呢啲人唔死都冇會

借反送中食女個po係你嚟？

唔係我 係佢

你係樓主個ex?
恨不得即刻溝咗你然後喺樓主前面餵你飲紅棗桂圓水

Lm等睇前度樣

頂你係咪真心想挽回架？想挽回仲玩鳩人火上加油 做人咪L咁小學雞啦 得唔到就想毀左人

個「二奶」都算被動 最賤都係你個ex
依家仲要瀨返你轉頭真係好賤格

笑死 發爛渣

我ex都會自己錯錯下反鬧我去spin走件事
跟住我個陣無啦啦on9話好啦我都有錯架其實 大家攬返和好啦

但金耀漢絲打 睇個款唔似我以前咁蠢
咪諗住用呢個方法

點樣講到你唔啱喎你自己做多咗次

不過女方係咪真係同嗰條肥仔出咗軌

你兩個都食得咁偏

想知女主角咩樣

屌你#50先話唔會怪個ex

而家報復？

仲要po反送中食女個po出嚟屈個ex出軌？

佢有無原諒你

佢想氹番人但係仲要駁嘴果下先好笑

係男人就諗清楚到底想點，為咗個目的一啖氣都忍唔到點樣成事

一個人做錯野 要原諒唔難
兩個人冇信任 段關係就好難再行落去
唔好話你好後悔啦 其實最hurt係你女朋友呀
仲講咩原諒 根本無可能

渣乜鳩呀屌你老母 你呢啲係叫狗公呀 唔好撚再用蝗語啦 戇尻仔

呢啲方法呃到小妹妹架
嘈交反鬧會引到對方更多注意同回覆
同埋我身邊朋友d垃圾男友用緊呢招

但聰明少少既女人會即刻督爆咁解

渣男？ 屌你老未賤男就賤男啦

其實睇得出本身唔係冇得救，老實講一個女人冇多少咁着緊又使唔使開po使唔使mon住連登

唔知絲打睇唔睇到，呢條仔啲態度呢，你搵個好啲嘅男仔一齊啦，想氹番你都仲係咁都估到平時脾氣唔會好得去邊

樓主 你而家係邊先 做咩唔返屋企
雖然你仆街但都擔心你on9遊蕩
留名填罪好wor

命

三更半夜去得邊 一係公園蘯遷秋 一係m記做麥難民

小朋友戀愛未去到咁深既
可能後生仔係坦率d
覺得樓主已經放開 係屌打緊樓主中
只係後生仔唔再愛嘅方法同我呢啲上一代嘅唔同，我呢代係完全冷漠當報復，佢個代係毀滅對方哈哈哈哈

麥難民better

打錯字

*覺得金耀漢絲已放開

除咗抵死都冇咩想講

樓主好小學雞

你開po話自己做錯
但唔實際行動去補救
係到叫人屌柒你 駁你個ex睇到同情你
但你又拉埋你個ex以前出軌黎講 為求大家一人出一次軌打個和？
而家仲要唔服氣 又話要報復
都唔知做乜野

不過你地2個係連登嘈都冇用
建議樓主個ex唔好再理呢個on9仔養唔熟

收皮啦大陸仔
有幾賤格我無所謂，錯在你用抖音 佔用香港資源

你幾歲

想就去做啦

On9 去死

同女朋友分手啦唔好害人
屌你無用

一路好走

樓豬d flirt女技巧真係

睇到我打哂冷震，我係女都唔受你啦

唔洗後悔喎😅
人一世物一世
我之前都試過背住條女
同其他女性fd爆房
諗起到扯扯地

D咁仆街既女仔
飛撚左佢啦

唔好挽回啦
溝我 到時我帽你

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

幾歲 笑4

渣你老母